38條而家得台灣同美國知，阻嚇唔到其他國家

點解無人tweet 去世界去公布大中華統一宇宙呢個消息？

文宣呢？ 去能左邊？

加拿大咪出左旅遊警示囉

我估好多歐美國家研究緊取消兩地引渡

尋晚下議院後排議員爆問外相有關 38 條，有讀埋條例 (翻釋) 出黎喎 ...

英國知喎...

有咩可能會唔知，最多咪扮唔知

歐盟，英國 都屌左出聲 唔睇新聞

提醒每個國家嘅人坐香港飛機，同過境香港要注意《國家安全法》

將來香港有國際會議、學術論壇，send email善意提醒全部與會者

你自己唔撚睇新聞唔撚睇TWITTER話人唔撚知
呢兩日D多報導到轉推轉到手軟